
                      Santiago Segura, en un magnífico papel (¿posible ganador del Goya a mejor actor?), interpreta al Vázquez que conocemos de los tebeos/cómics de la editorial Bruguera, en donde se representa su vida por medio de sus tiras como "Vázquez, agente del fisco" y "Mujeres o diosas", e iremos conociendo diversos momentos (con sentido de humor) de sus relaciones con sus mujeres, hijos, padre, jefes y compañeros (como Francisco Ibáñez). Veremos a sus personajes cobrar vida: "La familia Cebolleta" o "Anacleto, agente secreto". Y como reza el cartel: la película es de "Un genio incomparable. Un jeta incorregible". Bien llevado, buenas interpretaciones, un rato agradable.
        
            